[夏日轉會窗, 如夢又似幻] 曼聯FF轉會新聞暨吹水區 [97]

Worth noting Ronaldo's current release clause is €1billion.

10億我曼比得起啦

認真地諗牙朗仲可以去邊？
西甲唔會 拜祖都唔似
返英超正路唔會去曼以外球隊
唯一係psg 踢法甲會不會一季入80球

偉大祖國(x

AC 大陸土豪應該有興趣

留名

米蘭

踢埋下年世盃急流勇退 全力幫助山區兒童

呀朗返黎主要係想佢可以激活朗隊

阿朗要走的話
買達仔嘅機會實再細d
不過我唔信佢會走

如果c朗回家加重簽傷癒既伊巴

c朗同達仔二揀一既話我要達仔

再加狀態回勇既肥西

加回塘既摩佬

32+老人前鋒組合

三冠王

達子：我留在這裡！我留在賤種！

唔爭在叫史高斯復出

GOODEST TOPIC

中超外援1倍稅 真係燒錢咩

莫拉達：續約感覺夢幻 從未想過效力狙記賤種以外球隊

加埋艾夫拿

叫阿妹同hehe掃中場再等長老長傳
唔差在搵埋椰子返黎教斬波斬撚死佢地

叫埋柚木啦

叫埋bobby charlton la

搵碧咸番黎fit 晒

但邊個著7號

唔會牙朗返黎下話

Daddy比既Suprise

想加人工姐

扭計想賤種幫佢搞掂逃稅單野姐
你睇美欺俾人判有罪都未出走喇

我真係唔信佢會走
我諗得psg會接貨
但佢睇得起法甲咩

大米今日結婚

乜撚垃圾topic

好明顯阿朗以家摟計係想皇馬比個隊長佢做等佢完左個皇馬夢啦
由細到大既夢想係踢皇馬到左今日乜都有仲點會想做

done deal

唔係琴日咩

想佩雷斯幫佢比左個筆錢佢

佩雷斯:你大我呀

空炮聯

求下你唔好簽阿朗呀

180m 32歲 賤種蝗狗係咪食左屎

想像唔到會簽牙朗會點

就係全部都空炮

如果牙朗係曼終老

佢唔係加左啦咩?應該又係扭逃稅單野啦

雖然我都好想牙朗返黎

但咁同個mk妹玩夠搵毒撚埋單有咩分別

C.朗唔該唔好返嚟

返嚟死全家

j 都俾d taste
貴價幫蝗換血
免費用完 仲有錢賺呀?

唔上黎一陣，突然爆咁多野出黎

Morata空炮
C朗愛回家

阿朗突然搞單咁既野 達仔果面肯定hold住無限48小時

屌c朗咁扭，皇馬隨時唔放達仔
利申:曼迷牙朗迷

好撚好笑呀 傻鳩

無撚錯，出去玩完攪出事就話返黎
Free or 平價回購仲有得講，不過呢d 都無可能發生

死蝗狗我屌你老母

c朗今年離開賤種嘅話我抄佢wiki一百次

老老柒柒阿朗唔好返來

係愛曼既就唔好返黎做球霸 阻住重建

咩重建咁巴閉
你簽伊巴搵摩佬係重建

好唔爭氣咁笑左

駁吾刀
Btw有冇收到牙朗同Morata 啲風

佢真係番黎既話肯定場場都開片 阿妹大戰牙朗

£40m 牙朗就deal

英狗 班 U21 全部都跑狗嚟

識返屋企牙

邊個做大佬好？

搞單咁既野
Morata應該無啦

得番Lukaku 同Belotti

兩件都話要90m

連Morata都唔肯俾90m
呢兩件更加無可能會俾

仲有咩前鋒可以簽

C朗🤘🏽

牙朗

留皇有1.6倍 真係抵過買主客和

係外國就好 押曬全部身家落去都得

基沙文 留隊
莫拉達 去轟
我唔想做人了= =

重有朗隊同lin呀!

空炮仲要睇呢兩條垃圾
慘撚過食屎

新target
奧巴馬羊
丹比利

簽乜鬼 仲有最聯傳奇前鋒 肥西

丹比利ok

美羊就真係不了

專心搞好個達仔轉會啦好嗎 坐這山望那山咁

達仔搞咁撚耐都唔掂如果最尾真係比轟打劫埋
木仔真係死十次都唔撚掂

呀朗咪撚番黎
由佢轉會過賤種已經對佢死心

活華特死全家

Cristiano Ronaldo wants to leave Real Madrid because he doesn't want to play in Spain any more. Possible destinations: Man United, PSG China

除左價錢問題之外c朗回家有咩問題

聽講叫得羊既都好尾機

BBC:

Cristiano Ronaldo has indeed decided to leave Spain, according to a source close to the Real Madrid player, having been accused of tax fraud

Ronaldo said to be "really upset". Understand PSG or a return to the Premier League more likely than China, (IF he doesn't change his mind)

睇黎真係想走

莫拉達

我曼要重建牙
話之你一季入100球

屌你老母呀過住啦

特西暫時有冇收到牙朗啲料

唔洗我收啦下話
全世界都講緊

曼聯d供應 入撚到100球咩

賣牙朗筆錢一直keep住留返黎買返佢

白撚痂咩

一直都係把握力問題 唔係供應問題

班人好on9 到而家就算32歲都仲要高水準，eba都36啦
c朗佢起碼可以踢到36，而家出面有邊個係佢既級數

C朗而家根本已經去到只要俾佢係禁區有half chance
已經幫你擺到波入網既人
玩燒味又得

買C7番黎 點擺

年年依度都有人話30歲太老，60m就買 屌，人地幾乎年年拎金球呀，60m用下腦啦

牙朗中鋒咪得

莫奶達呢

伊巴咁嘅把握力都入到28球 C朗黎到可以入幾多球

剩講CL決賽 摩笛球傳中 佢都可以射到咁撚靚
我地就算叫華西鳩BAN我都幾肯定佢起碼會轉化到1/3

比mk玩殘哂先返黎叫你埋單
做人有少少骨氣好

30球冇走雞

冷靜啲先

我講句公道説話

c朗過到黎咪又係我朗隊既後備，有撚用咩

真係好殘
岩岩拎完金球,下屆預計又係佢拎
佢叫玩殘,其他叫殘障

玩咩殘呀大佬？單係睇今年就知佢比往年勁左啦，
會配合，會輪換唔對弱隊擦數撳，係大賽仲要呁巧

每年傳c朗果陣都有人話佢殘

拎而家既阿朗同早4年跳舞既肥西比都唔會輸蝕

早幾年柒到谷底個陣眼尾有無望過你曼聯？

扭計加人工個陣就有

依家爆左單逃稅先有呢d rumors出

殘到係皇狗連拎兩屆歐聯
我諗個個球員都想好似佢咁殘

比喻者

最好既光陰都比哂皇馬

咁都叫比喻 腦裝屎?

你叫佢跟椰子？ 定叫佢跟on92呀

依家又叫佢跟摩佬呀？

你自己唔爭氣連歐聯都冇得踢
你覺得個年年講緊坐底歐聯4強絕對主力,金球獎永遠頭兩名既人返黎
你估有感情大撚晒咩

你都識講啦

以佢性格要贏美斯就一定唔會離開皇啦

依家過黎曼聯都未必入到歐聯4強
仲唔好講拎金球

唔好咁多幻想啦

阿朗既價值好難估值, 根本佢可以帶起成隊波,
佢自己要求高之餘仲要對隊友要求都高,
佢門前已經練到有雲佬咁勁, 唔使太靠體力化都得

你咪又係建基於假設佢走去曼聯先講乜柒咩埋單論唔想佢返黎
"唔想"同唔會"係有分別架

如果買佢要180m係唔想架

連達子都買唔到 點會買到丙朗

如果我朗返到黎，賣波衫可以賺幾多

咁100m?80m?60m
即係價錢問題啦
咁你講既做人有骨氣係用錢衝量既

最少股價都升唔少

朗哥welcomeback

又咬

仲貴過賣出價一倍去買返個32歲既球員返黎
又比皇笑你水魚
有其他前鋒揀，點解仲要買佢者

morata都值90m
c7如果120m內買到既真係抵到爛
剩係贊助同賣波衫條數都頂返唔少啦
32咪32囉, 踢多幾年退休啱啱好
而且佢改左踢法, 應該keep得仲耐

我係咪要出場了

如果你會番黎 我仍然會等你架 (Ex 同 丙朗都係)

仲有幾多前鋒揀, 黎黎去去咪又係麥包皮同morata

如果牙朗走人
連fifa18代言都要轉
今次真係大鑊

講真...我唔覺得佢會走

如果2選1
我prefer morata
佢仲有上升空間

Me 2

拉莫斯鬧劇翻版
睇黎又比人撚返個幾月

上升極都唔見得有幾多人可以追到今年既阿朗WO
我知你玩FM鐘意升人 但現實係升人十個都無一個升到上球皇LV

呢到都係9UP下姐 你估真係有人信佢會回家咩

個時又有邊個估到c朗可以去到依家個級數？

Btw,我無玩FM

真係有人信架

有冇諗過morata黎左rashford未來會點? 成世打lm?

咁多條戰線morata踢得哂咩？唔洗輪換？

Yes 我不嬲都支持用朗隊
又唔洗買人 下季佢操返起 真係做神射都唔奇
到時mi同福仔兩位清幫大家含到雪雪聲
諗起個場面都

講真..有料既真係咁
再睇下反面教材肥西有無人要

想你帶隊叫雞多d

到你年年打餐死爭第四都入唔到歐聯個時就真係俾人笑啦
咁驚俾人笑水魚
如果佢黎左入返三十幾四十球拎英超拎歐聯仲有人care有冇人笑你幾錢買

咁morata依家24歲 起碼都霸住個正選年起碼5年
輪換rashford都係出到3分1左右既賽事
對佢成長係咪真係一件好事?

講得好

講真大把人都知機會好撚微
但講咩埋單論骨氣論
完全唔係睇球員實力

其實180m 簽個32歲 就黎33歲既球員
係無可能
成20億港紙
佢有咩傷你都玩撚完 唔會再有value 放番出去

Ibra都係免簽

Welcome back

等緊呢日

請得摩狗就預左唔係玩長遠ga la

講骨氣有咩問題

依家係咪唔買返c朗就無機會踢歐聯拎英超？

點解仲要高價狗衝佢？

咪改左我個字 係mi 唔係me

邊有可能買c朗
你地而家個領隊係摩佬唔係費sir呀
仲有 億八呢個數學太誇張
唔好話買唔買得起
連人工都肯定係天價

唔叫g的

你既骨氣論係建基於價錢就收得皮啦
你咁有骨氣講咩180m先唔想
咁我當8m買返C朗你係咪唔買呀?

風險太大
一係你要保證佢番到黎
會幫曼攞 歐聯 聯賽 仲要唔止一次

二係佢完全唔可以傷 Top fit到36,37

呢個機會率同Rooney翻生差唔多

180m 係無可能會俾

叫ptgf不能說叫g

如果C朗返黎都carry到拎歐聯英超金球就真球皇

係依家呢個market用8m買到C朗用free返黎無咩分別
係good deal有咩問題？

依家係咪唔高價買C朗就無歐聯踢？
買其他前鋒都唔得？

100m都難啦
32歲 80m我覺得已經好盡

好似猁狗咁16m放左奧雲走
到佢要r撈想free返去猁狗佢地都唔撚制
呢d就真係骨氣,走左就幾錢都唔要返
屌你高過幾多錢就唔要,低過幾多就要
骨咩氣姐,投機就投機啦

你讀黎聽下mi同me有乜分別

佢似GET唔到你針對佢骨氣
姐係你好似D窮撚 買唔起就話件貨唔抵乜乜乜
平個時就話抵買理撚得你

點你點睇啦

80m賣比皇
依家仲要破紀錄買返，變相好似免費借比佢用個幾年癲鋒期

有其他實力前鋒揀點解仲要死追佢者

乜之前唔係講180m c朗加摩拉達咩？

100m c朗+80m摩，我覺得抵喎

一個c朗180m就梗係on9啦

一次過放哂兩個, 佩狗要簽邊個先頂得返

咪就係

朗隊一個就夠

伊巴本身30萬磅人工 咪可以俾牙朗
問題係個轉會費到 如果c牙係22歲億八就抵屌呀 伊朗免轉會費都幫我地轟20球喎

Ronaldo, 32, will still have a prohibitive $1.5 billion get-out clause in his contract if another team wanted to buy him.

Red Devils boss Mourinho does not see Ronaldo back at Old Trafford, having fallen out with the Madrid man when he left the club in 2013.

It is subsequently suggested the player’s real intention is to secure a better contract.

With Barcelona superstar Lionel Messi on course for a new deal, Ronaldo is eyeing equal terms with his Ballon d’Or rival.

But Perez is said to have no plans of an extension, with the No7 tied down until 2021.

仲乜成晚j c 朗

我好鍾意佢
不過一定唔會想佢而家返黎

發個好夢
聽朝唔好再ff 喇

180M我蘋果仲好啦 ＿

最怕係番黎變左好似係蝗咁要絕對球權
佢走個兩年都未變到咁

阿朗今年愈踢愈有係球皇識輪換,比摩佬帶實場場踢足

c朗翻實開心嫁 賣球衣同廣告都賺翻條數啦 係差佢個人意願姐

想問吓呢件咩料？

打中埸 後生仔

好似係之前外國agent搞錯左
因為同Lindelof都係叫Victor
同埋佢唔係踢賓菲加

咪理佢啦，季初咪成班友話唔洗買基沙文用福仔夠哂數，季中季尾都屌哂鬼直頭想夾佢過黎出場

你而家出太多反而係玩死福仔咋，幾多英撚咁樣玩完

唔怪得呢幾日唔見報紙賣同官宣啦，成3500萬歐羅，無理由無報導

C朗買到梗係想買啦，算啲係咩錢

返黎咪又係打我後備...

你打漏左

而且基本上係實賺錢嘅生意黎，第一商業價值，第二C朗回家呢個綽頭比妹妹回家更加吸引，第三對對波實力一定係有所提升

仲唔瞓，溝女牙？

無女溝牙 個好朋友要移民美帝

咁咪好，鄧佢開針啦

180m 呀
唔係18m

返到先算啦
到時實比人笑撚死,咁撚貴買件臭貨返黎

摩拉達登雕未

空炮左
其實唔勁喎

32歲既朗既情景 就好似當日條女最青春最正時 見有個條件好既就飛左你
到宜家俾人屌到臭 又同男友有啲鬧交
就搵返你呢個ex黎示威俾現任睇
仲話自己雖然老左又帽過你 但你要比以前愛佢(180m)

講唔通嘛

球會/支持者立場
可能唔諗骨氣 只諗實力同名氣
但要俾180m去買個32歲既前鋒
講緊係俾多當日當打top fit時一倍既錢
而且一傷可能收山/好快走下坡

呢個deal冇咩可能會達成
追返達仔fabinho啦

點解個個話達子空炮
追左咁耐post得1條fake news

出得起我朗筆錢
Bid dembele+ Fabinho + 山狗都得啦

認同

阿朗返黎絕對開心，但阿朗係咪真心返黎定搵我地過橋？做乜要掉舊錢買個老將，阿朗下次唔開心咁點算，仲有佢老母臭西經理人仆街文迪斯，玩一年又話要過PSG 中國，又賤賣？

直頭拎舊錢去買Dembele加Morata 啦，兩個成到才都玩你幾年，做乜要為阿朗過多一兩年又搵人接班咁煩

聽講Dier要50M英鎊
好貴

30M比多佢

依家啲英人係咪完全冇曬價值？
連英超球會冇咩大額英人交易⋯
重要好似冇咩人喺英超以外搵食⋯

球壇一直都少英人外流啦

英超出名人工高, 本土英撚仲要再貴D
使乜離鄉別井

其實邊到講牙朗180m

咪係

morata馬些路80k, 伊斯高大巴拿60k
樓上4件加埋都唔夠肥西份人工, 就算我地續個濕鳩後備都100k啦

Lin

恭喜達米安

千其唔好返嚟

屌臭晒
當日咪最多係香港小姐
而家人地係幾屆世界小姐
要你兩套愛之戀，唔過份姐

咪係，佢返黎褔仔唔洗上，之後就走益晒其他隊
就算有位踢都比佢屌到走

二三線球員都同我地偉大隊長比

如果牙朗番黎做隊長就好
記憶中好似做過一次

高價幫人換血之餘
要個屌隊友 扮教練
要個又老又貴 覺得自己係神的
番黎搞亂更衣室托咩

話咩用90M買達子太貴唔撚屌真係人唔笑狗都吠
LKK，Dybala同Belotti呢啲個個都叫緊差唔多價錢，你自己仲要急住買一線前鋒，個價打死都企硬啦，畀唔起咪原陣開季囉死乞衣
真係玩嘢咪下年賤種真係求購DDG的話叫高20M囉，而家喺度叫春想人賣平啲都唔知做乜春

8000m

我朗生涯中屌走過邊個隊友？

你地啲料咁勁既，我完全收唔到風Morata fail

根本琴晚個個忙緊c朗單野

唔係有排係咁俾人屌扮大佬咩

達子結婚了
跟住就渡蜜月
要係渡完之前搞惦
咁渡完就可以即係搬屋再settle down

非正式統計
係連登超過一半人
都當m係萬
算啦 無救

佢地既料咪fake marca news

8000M先買得一隻腳，咁我輸囉屌，笑撚死

無眼睇

牙希早啊，幾時有叫G團join?

雞頭
收錢唔好錯呢d

屌隊友有乜唔好 你係勁既有領袖精神咪得
肥西激昂演說然後自己踢到屎咁士氣仲傷士氣啦

柒左就認啦屌你

不過我咁睇，
C朗加莫仔走皇會好傷
皇根本今季買唔返相同級數

夏殺傷左，戴bra祖唔肯放，基沙文又唔走

除非皇唔介意打包LKK, 奧巴美楊同拉卡錫迪三條黑鬼

賤種想買蘋果同戴Bra啦

叫我阿羊得架啦
叫G要搵料清 我唔識依D野

佢果隻係鬼堅尼果款咩

C朗 達子 James out
蘋果 hazard 華拉堤 in

次次見到牙希你就忍唔住想像管家婆對你講「你有冇女朋友？我覺得你好可愛」個畫面

搶唔到疤塞波發皮4

華拉堤未必去疤既
Hazard傷左照殺啦 如果我朗真係走

咪再講 諗起都想嘔 接受唔到基

早晨呀D清

小朋友發皮四

C朗go psg
James go che
達子 come 我曼

牙朗我就j撚硬既

其實啊妺個知名度好西利
之前行hmv見到啊妹個様唔係出現喺體育雜誌
而係荷理活雜誌入面

我朗根本小學雞
咩領袖風範

算啦, 呀朗係翻就自然會翻啦
追達仔先啦

咁多野撈
又波霸又娛樂圈

Juventus CEO Giuseppe Marotta has apologised to Lazio for tapping up Keita Balde.

猁二號

我猁又贏

睇錯做morata

唔好拎二線隊同R聯亞軍比

猁柒D, 祖記係出價等同侮辱拉素, 猁就

阿妹係咪會黎上海

之後幾日去香港喎

Stones算唔算大額交易？

之前見有新聞話佢會去北京上海香港添
仲諗住可以去追下星

上個po係唔係有巴打話fb有團購波衫gp 想知係叫咩名

達仔正式空炮

..

轉行做歌手

下年冇得印基仔
想印件黑衫妹妹

華西ig

真係好撚完美

猁撚而家係咪學DC9發起「球會禮貌運動」？

屎忽畀管家婆屌完仲係痛？

唔是基 都唔會比人吉

幾日就有人講一次

好好j

LM印 冰佬

去舊登pm韓費
有1折波衫+fifa18

佢話今年連埋switch

+埋都係800 +印字1000 勁抵
但一人最多買一套

如果係咁我諗包皮夏世三最少會買一個

甚至買哂

如果唔係拖舟教我諗kdb都大機，不過拖舟好似唔太重用amf依個位，睇占士

伊斯高係一個人兼兩個位夠勤力又有表現所以就多機會

包皮
Hazard kroos isco
魔迪 卡斯

後備仲有bale 高華錫 benzema

Asensio
仲有一堆新星等上位

韓費d波衫流到仆街

買過一次唔再買

yes Lin 去左佢個工場do之後差左好多 成日寄錯14號俾客

剩係金額大囉,
睇上場國家隊表現, 唔好得過屎波寧幾多
50M最少30M買佢英人身份

上次收左件藍色14號波衫立即屌出聲 明明叫佢印18號
之後當左地布

都叫佢咪慳人工請弱智

近期拖肥都破紀錄高價買左件英撚龍門

咁悲慘

馬仔 刪哂ig相

果件好少少, 之前係新特撚踢得算唔錯
禽日U21撲左球12碼英撚先執返1分
不過都係貴...

BYE 第一個離隊

wtf

攻擊球員未簽先走一個

????

馬仔交換達仔

.... 咁寧願留馬仔

馬仔ig係咪比黑客入侵咋

後生仔del ig相好普通姐 重新出發嘛

馬仔好難養啊
成日發脾氣

其實我都覺
條友好小氣feel
波衫號碼可以糾結咁耐
真心覺得佢養唔熟

頂住咁貴身價過黎, 第一季踢到曉飛
之後無左件9號+自己滾到離婚
個落差咁大, 心理質素差D都幾難頂
其實佢先得21歲

可能同佢以前老婆有關

好似一路都無咩佢走既新聞架

其實本身佢新聞唔多 不過唔知點解呢到成日話佢養唔熟

佢地話係就係架啦

馬仔換C7, deal

He wrote: "This woman is so kind and attentive … But unfortunately you still have not understood that you are being manipulated by a person who wants that of buzz for 1 year now, who does nothing with his life besides talking to us!

"Know, despite everything I never said anything despite the insults etc !!! You are the mother of my daughter so out of respect for my little girl I had never spoken but at some point it is necessary to stop, and stop these lies. Just to pretend to be a victim. Thank you!"
早幾日係IG度屌佢前妻

個個都識佢

你前妻做咩

不如話次次岀新聞都唔方好嘢

得你識派針咩

其實出過咩新聞 有無得回顧下
剩係記得對完愛字頭 黑木狂po sina J文

我諗大概意思係話佢好撚蠢成日受人唆擺，又係個女面前扮受害者之類
有錯請指教

淨係離婚同波衫事件都煲咗成季

佢自私生活處理得唔好，好難踢到好波

件9號係佢有d 睇唔開，小豬黎爆咪一樣要讓31，一個咁多功勳球員黎曼俾你學野，自己應該睇開少少，當然曼點通知馬仔就唔知喇

咪返黎呀朗拿度

要張家輝扮果個

馬仔同妹妹都冇follow ig

我真係唔撚個一個成年人會為個數字糾結成年

擺明係佢踢法唔識配合喇
成日賴心理質素唔好
心理質素差就唔會英超一落場就沖去扭猁幾件喇

我黎著

Ronaldo

天使

佩利錫

買到Dier等妹妹可以上前仲實際

唔係黑腸 不了

俾妹妹撚到咩咁

我覺得摩佬會買雲拿度

想要邊爐

結果係Matic

20m咪要

用史摩寧交換

冰人改造防中

比盲打返防中夾hehe波霸，3個淫賤換位

踢343
用T仔做防中 爆炸 hehe普巴 諗起都覺得正

同個雕像又幾似

隻眼喊到腫哂既C朗

果日朝早Vds 救果下
果時朝早5點幾
勁大聲yea 俾阿媽屌到仆街

之後番學開心得濟 一句Terry on9 俾人記埋缺點(係度講過)

應該呢次係佢最難忘既一次

呢場真係開心到唔眼訓

On9都要記缺點
嘜撚野學校咁巴閉

全世界獌都難忘啦
第一個射失 到第五輪冼腳
到最尾反勝

果時sd msg 唔同台要俾錢
我on99 到sd 左70-80個msg 俾人知曼雙冠
又俾阿媽屌

食lunch
果班19000 fd 仲係好hyper
我勁撚大聲 好彩Terry on9 !
屌 後面有個訓導 捉撚左我
罰抄一百次我以後不准講粗口

同埋寫信解釋我點解要講
我極認真寫 琴晚曼聯攞歐冠 Terry 射失12碼

100%真事

果日成日發生既事到今日仲好記得

果晚係屋企同阿爸睇 諗住C朗射失 輸梗 點知on9秦利 果下我大叫左15分鐘

我又係嘈到成屋屌我，但VDS 救咗個12碼個下好難唔叫出黎

成場波坐過山車咁，好正

呢年o 既曼真係經典，所以睇返卡神紀念賽仲有費sir 個team talk特別感慨，真係往事只可回味

終於知點解獌咁犯眾憎

咁個缺點應該係因為訓導係轟

段Teamtalk好唏噓
希望老豆真係會帶到第二個皇朝

我咩人都唔要
我淨係要牙朗

話唔埋有人同你相認

不過terry 個下真係幾on9，罰抄都抵啦有得J 隻歐冠

訓導有返咁上下年紀既多數係猁狗

平時啲記念賽都好小睇
但呢場真係好似番左10年前咁

有可能，或者訓導輸撚咗錢

上咗年紀嘅老師特別多猁狗

點都好
係我人生其中一日最開心既時刻

果日真係語無倫次
串到班反獌(其實fd既)

以前成日串鳩個猁阿Sir
利申: Friend底既

老豆未入黎前我知道所有野有代價

佢係一個有能力奪冠，但無管理才能 o 既人

所以唔望有一個皇朝出現，但希望隊波可以係重回正軌，團結有競爭力

乜撚野學校黎, 講粗口要寫信解釋

英超轉會真係好靜
得愛記同鏝有動靜

人人都知你轉播費咁癲之後
英超球會更難買人

我中學成班朋友得我曼，其他全部猁

全部J 到痴線， 當年猁撚隻歐冠 加埋曼聯未起，成日俾班朋友串，到曼拎歐冠， 就到我開火

其實fd底既
互屌下老母都幾好玩

但同d本身唔熟既 鏝，轟，阿，猁
我會好客氣

果D老野睇住70年代尾猁狗波大, 點知之後柒足幾十年

過多十年我地都可能係咁架咋

但12左右開始睇曼既ching就慘d啦
連J都無得打

有個猁狗親戚年年都買猁聯賽冠軍

同hehe一樣, 最柒既時候加盟
呢D先係真曼

一年一次當交會費囉

呢個出現機會好高
隔離鏝青訓 設施真係高曼成班，由其鏝係硬件投放資源真係好撚誇，同埋係曼市社區活動做好多野，真係唔係齋用錢買人咁簡單，佢地想取代埋曼個地位

曼要追上唔好下下淨係轉會市場，要係其他地方做下野

倒錢落海

真猁喎，不中咗六合彩都未必見到猁拎聯賽

一世都追唔到
同埋青訓有幾勁都無用 最後都係買人返黎
獌既名氣 同埋fanbase應該好難再郁到
你睇兩隊既Sponsor就知個分別

個時中三
第日朝早上世史個老師係資深獌
佢開心到講左成堂經唔洗上堂

神沙救完嗰下直頭大叫再打冷震

又要召喚月台仔出黎講2句

你真係冇撚腦 人地講緊乜都睇唔明

如果英超繼續咁高轉播費 全世界咁受歡迎
令到成個聯賽個硬度一直都咁高
我相信未來都好難再有歐聯+英超雙冠三冠出現
根本除左開兩隊出黎無可能頂到雙線 但開兩隊又會無狀態 加上而家d大帝個個郁下就話傷唔踢 好難搞

英國果班仲癲. 支持自己球會真係明知無機會都買
六合彩總有人中既.....李城已經係一係好例子
猁狗就算啦...跣腳果年真係好大機會, 點知

英超為轉播費, 死都唔改星期五踢
蛆/拜呢d成日都係踢星期五
點會有得好

仲有聖誕快車 多左個聯賽杯 唔肯因為歐戰而就fixture
點會夠人踢

有冇創會開始捧既手足

如果疤真係50m euro賣Rakitic真係狗衝得過
仲好過簽邊爐

原來sor b ching用貓黎溝女 難怪食女無數

佢串鳩過 p仔

道左歉 原諒人啦

競爭大到連對榜尾都要用正選，以前邊使咁用力

聯賽一隊 盃賽一隊

唉

皇狗就得

皇馬唔係有兩隊正選咩

想g咩事

如果一開始就放棄杯賽
最後聯賽搏唔到既話就四大雞胸
但係人腳又唔夠砌兩隊

Morata 80m, Dier 50m, Lindelof 30M =要使成160M鎊，我當減返季中迪比加C9果40M鎊，真正使120m到

如果真係有250m Budget, 真係仲有130m去買阿朗
不過月巴唔該嘔返30萬出黎

又係呢啲on9講個設施點點點
睇師資識唔撚識呀

仲有屎波寧 J仔 加埋應該都有30M

柒利射失都大叫啦

最撚憎呢啲白痴
乜都唔撚知就話咩曼城青訓設施幾撚勁
你個場幾豪華又點
邊撚個教你先係重點呀
成日都有啲傻西睇完曼城個場就話俾人追上
共狗思想咁咩都要最華麗 唔識睇入面既野

就算當年拎3冠王都唔係食硬
fa cup 4強對阿狗加時先靠傑佬千里走單騎先搞掂
歐聯決賽90分鐘仲落後緊俾拜仁

咪臭係 9換11唔明你地班友成日吹到換num對佢打擊好大

曼次次都死裡逃生 underdog形勢 逆轉反勝 依樣野先令人著迷

On9仔

嗰時我仲係外國讀緊書
學都唔返黎睇
c 朗射唔入嗰下已經心諗 唉gg
之後反勝嗰下真係癲左
一講已經咁多年

今季下下都係對面死裡逃生, 和氣收場, 直頭令人昏迷

pish

如果係咁，曼個堆球員唔會叫哂d 仔去鏝
無人話話設施多咗人勁咗，但人地軟硬件都upgrade 緊

j 爆
70m 都衝

yes

料巴呢排有無北上

pogba
rakitic hehe

邊有得輸
好j 過邊爐/dier/matic 幾廿倍

而且靚仔好多

特西巴點睇呢篇報導？

TRANSFER CENTRE: Alvaro Morata's planned move from #RMFC to #MUFC has been put on hold skysports.tv/YCxSb5

Real Madrid are planning to freeze negotiations regarding the sale of Alvaro Morata to Man Utd following the revelation that Cristiano Ronaldo wants to leave the club, reports AS.

今季U23 league成績

U18 league成績

間中

屌 on9

全部俾鄰居騎住

仆街 c7又玩野 夾埋留morata

C朗害人

全力2億追牙朗

最後阿朗 達仔都留隊

經歷過兩次live睇strike back拎歐聯 真係有今生冇來世

月巴都可能清埋

任何曼狗都唔會唔記得呢一日

希望新d既曼狗
第時都會有場差唔多既波俾佢地回億

好似我live 無幸睇過98/99 奇蹟反勝咁
但08年有場屬於我時代既波

99年果屆重細未係好識波 贏左都無感覺

same

小學 但都已經好high

人地個9號品牌無撚左

Ronaldo is red

你有冇睇過拉馬西亞
有冇睇過聖人個academy
柒撚過將軍澳傑志中心幾多
唔通傑志中心出既人會好撚過佢地？

設施基本上頂級球會既器械都係差唔多
唔通拉馬西亞既設備 其實球會會冇咩？
睇人地個硬件新啲豪華啲就話點追上
知唔知曼聯近三年係全英國搵左幾多一流既青訓教練同球探返去？

屌牙朗咪扭計啦

咪撚阻住達子黎啦仆街

red撚咩 阻撚住哂

睇野唔好咁表面啦
前屆先係連續兩屆U21冠軍
上屆差係因為warren joyce走左
決定將u21既人借晒出去拎經驗或者賣(set回購)
而家係u21個班好多本身係前屆冠軍隊都唔係正選黎
仲有d絕對主力好似文西tutu就升上一隊
p仔cbj goss呢d就外借或者賣

c朗轉會去蝗都係著9號, 魯爾走左先拎返件7
無左應該努力俾表現去搶返黎, 去證明人地係錯而唔係" 判pair "發爛渣咁
機會係留俾有準備既人, 如果上年踢到第一季咁, 而家伊巴走咪名正言順拎返件9號囉

喊左
下季！！！

"冇->有"同"有->冇係兩回事黎喎大哥
邊可以咁舉例

咁爆炸應該喊哂口
其實可能係佢太細個
所以唔識諗

爆炸件31 咁signature
小豬一黎咪又要讓比佢
但係爆炸真係有努力去說服球迷
大家見到佢表現係真係有改善 有團火
馬仔今年我完全睇唔到

爆炸係隊長點同

C朗個例子錯9晒
人地魯爾一直著7號
C朗過去著9號合情合理
依家情況係c朗過去搶左7號著外
仲要無同魯爾講聲就收9左佢件7號

唔尊重就係唔尊重
你都唔可以將成件事講到合理
就算馬仔只係新人，一樣要溝通

咁撚長既喂
bookmark返屋企先睇

31號有咩咁signature

爆炸真係好尾機今年 完全做到超水準表現
反拖既都收哂皮

又唔到超屈機
都柒過4-5次 下下累失波

但overall 好> 差

其實好撚易代入姐
你係公司/學校坐開個位
過左個weekend,星期一返到公司/學校
發現你個位俾人坐撚左又完全冇人通知過你
俾係你你點諗呀

我知，佢話我既骨氣同錢掛勾呀ma

夠知C朗依家狀態好啦
但佢係西甲惹到麻煩就想高價高姿態回家
我就覺得不了，
不如有骨氣d投資係morata/比洛迪到
可能都入到30球

如果佢講到淪落到超低價返
係呢個situation同乞緊曼聯要佢無咩分別
咪要佢囉，對club image都好既

馬仔同shaw今季都操唔起既話 諗下賣啦

季初7囉 7到比你地係咁屌
得W清一個支持佢

係你後面揮緊手啦

不過我地有Gomes佢地冇

講真句 點會搶
人地話晒皇馬傳奇
其實新仔換下號碼都好正常
成件事最柒就係無通知馬仔
唔可以因為馬仔今季打得差
就將呢個做法合理化

佢真係for sale 既話諗唔明有咩理由唔買
當代球皇級，同佢可以比既只有美斯，
場均幫皇馬入超過一球，仲要而家進化埋大賽都fit
又無大傷過，身體質素仲係咁好，呂布今年都算仲fit,
c7 仲要後生過佢幾年

sale乜呀 賤種季季都吹d主力叫走既風出黎 最後咪又搞掂 on99

唔講球場表現
淨係講商業效益都已經無理由唔買啦
講骨氣... 笑撚死人咩, 要成績定要骨氣呀

利申返先: 想牙朗返黎, 但唔信牙朗會走

無問題，大家諗法唔同

我話唔買就真係唔買咩

唔信佢走
佢返黎must丁

明知唔會係真
但係而家有傳聞都已經夠J

篇文講到去最後生果班U14 recruit
鏝U14 幾次炒曼5，6，7球
雖然我同意培養年青球員個過程先係最重要，但個成績都可能反映緊一啲改變
我地係香港難啲接觸到咁local既消息，所以都想知多啲

骨氣對你黎講唔重要都無問題既

只係係我角度，
佢想走就走，想黎就黎好不知所謂者

冇合理化
只係講馬仔踢得差冇可能係因為轉no.
而係佢唔識同隊友做配合 比波佢做進攻核心 等人地就佢 佢先識踢
要佢配合人就唔撚掂
淨係隊友拎波 佢已經唔知自己應該企邊

曼球探教練優秀，鏝都會可以， 你挖我球探， 我又可能挖返你

仲有其實我之前咁打係想話鏝做咗好多方面去提升吸引，設施係其中一樣，呢個係事實黎，仲有鏝係薪酬其他方面給予學徒o既好過曼， 咁呢d 都係競爭，有質素球員有機會過咗對手。

我無記錯費sir 想重整訓練設施時都有參考疤，硬件有時必須。

疤講過，自己青訓未必最好，而係會將佢地提拔到一隊
曼同樣係，青訓上陣時間俾鏝都多，所以曼仲有優勢

但將來呢？我只想講，當一地方有競爭時，自己都要進步姐

反而爆炸既27先對佢有重大意義 wor

咪講左你個d唔係叫骨氣叫投機囉
用骨氣包裝
貴就唔要,平就要
呢d叫咩骨氣姐

咁係我覺得高轉會費同時代表住高姿態咁返囉

作為一個年青球員，係哥狗同摩佬之間，睇佢地多唔多比青訓上一隊都會係其中一個考慮加盟因素
雖然鏝暫時呢兩年都係高價買出面啲22/3歲既番黎

的確係
今季好似有次直情炒10球
呢d我叫做bb級既比賽既比數分差上落可以好大
曼城追上黎係事實,但特別係呢兩年同樣地都仲諗改進緊
要記住曼聯本身算世界球壇青訓係top個班
木仔同butt搵好多全英最top個班人返黎
熱刺聖人近年算青訓最多製成品
曼係u18直接搵左熱刺返黎,另外搵左聖人個head scout
曼城有樣好就係而家佢地想由哥帥呢代開始set左個體系
類似拉馬西亞式由青年隊到一隊用一踢法
但係佢地根本冇巴塞既人材去教
因為球壇根本唔多

我達 mola mola

全部英人咁睇 感覺始終同歐洲大陸果班仲係爭啲

最多咪遲d黎
你估阿朗真係會走咩

都係個句,曼城個豪華場係先進
但係佢地既優勢咪得呢樣
講青訓設施所有野都唔係rocket science
你整得既人地都會有,佢地可能係電視高清d
但係gym room同訓練場既草場都係一鳩樣

之前去拉馬西亞既教練傾過
拉馬西亞設施都唔係豪華
佢話青年球員太早入comfort zone唔係好事
技術係其次,mentality先係重點
mentality唔係你個場豪華就train到

又係陰謀黎, 未必阿朗自己想走,
用呢個方法黎COOL住MORATA

好想知摩佬呢一刻諗緊咩
有冇手足whatsapp佢問下

問左，係咁話no comment

屌你屍狼
去到邊都要阻住晒

同意mentality係重點，所以一直覺得德國同西班牙球員呢方面好有優勢， 英撚係無呢樣

只想曼keep 到人材，依家青訓係球會重要資源，鏝搶咗好多

我又唔信阿朗會肯用自己聲望同IMAGE去幫皇COOL住MORATA 喎
呢家擺明係玩野想皇幫佢交稅LA DIU

德國咪又係冇哂

屌，根本唔J牙朗係因為覺得一定無可能回家

人地牙朗跟本就係美斯果隻級數，返來keep到我曼即變爭標分子，屌我都咁講

HEHE

做毒撚幫女神埋單
比Mk屌到殘

睇到自己未來 真係好可憐

hehe 今年d防守真係堅勁

hehe 不嬲都好好j
係畢記話傳緊過曼既時候已經j 到成褲都係， 只係怪椰子同92唔識用

放佢係後備席先係最on9既野
同埋又關椰子事？

Ronaldo has no problem joining Jose at Manchester United. Real Madrid want €200m. [Marca via @SportWitness] #MUFC

支持C朗返黎
但一定前提係買左一線中鋒先

90m都搞咁耐
何況200m
除非費Sir開口啦

椰子買佢先
木狗好似當時唔識攪轉會攪到一鑊粥，當年買唔到佢

2億唔貴 係就快手比算啦

話曬都係世一

冇上一陣 原來依家傳到牙朗

On9 咁嘅價

我要達達呀

玩到咁大, 木仔為左唔比人大就BID左佢,
之後D收益實收得返

200m 精就俾佢
收鳩皮啦

200m都話要買真係堂撚左自己善堂?

德國西班牙足球人口多 球員間競爭大
西班牙更加係因為本土經濟唔發達
所以啲西班牙佬好多都好好波
博踢到大球會or出國做外緩
相反英撚....

比夠20億精佢啦

不過老老柒柒， 如果我曼唔買牙朗回家， 皇又唔放人， 咁佢筆數是咪要自己硬食？

ching中肯

挑 又唔係自己錢

佢自己嘔返出黎都好正常者

幾年前80m將黃金時期年年全勤嘅C7
而家話要用返200m買返個三張幾嘅C7
計埋通漲都覺得水魚
賤種賺到盡 人又用盡 錢又賺盡
唔好話咩廢老都36歲仲好勁 人地免費加盟架
你話C7免費加盟就話J下

年年都傳一次 聽到煩 咪再J啦

Adidas識做就幫手比錢

佢自己逃稅 唔係自己比
唔通叫曼迷同佢籌旗咩

想adidas 贊助買nike人？

係
Adidas比全費

C7 nike架喎

魯爾想繼續踢都要走, 牙朗見到想走都唔係冇可能
不過唔會係宜家囉

班鍠都屌哂鬼
自己逃稅仲扭屎忽花

Nike 人比咩鳩錢

死去強國避稅吸毒氣啦
搞到買唔到達子
仲要清你手尾
on9嫁

個轉會巿場已經鳩撚咗
個個人啲價都鳩嚟架
聽日係時候bid 250m美斯同200m尼馬

你話你完約過黎踢幾年掛靴我OK
但你高價過黎就真係點都不了

世2
200m買入黎年年起碼入40球

佩雷斯笑了

屌 莫拉達呢

32的精神病人一個

空炮

唉基沙文又空炮
莫拉達又有阻滯
乜咁撚唔好彩
下次90m車埋去deal左先算

再空炮就等季中基沙文啦
咪撚買比洛迪唔該

買前會阻到福發展 不了
我覺得用朗隊+福踢雙箭會更好

留意到我獌手足 次次未買到就改名 通常最後都簽唔到

咁搵人改定叫PXXXXXXX

應該賣福
朗隊正前
朗隊仲有大把潛力

尋日結婚

訓醒唔想黎了

駁唔到 破紀錄破到40歲

應該賣朗隊去皇比佢同C朗一齊合作

轉會窗：買前做乜，福仔咪夠
季初：福仔好波
季中：屌你老母買前鋒啦，用死福仔邊夠
季尾：基沙文已經係我地既人

出清新打前鋒都唔出肥西啦 叫佢翻屋企食炸雞啦

去同化C朗

快d搵人爆肥西逃稅啦

蝕少少
C朗交換朗隊啦
英人值20m
踢曼值20m
隊長值40m
座底都80m
仲未計朗隊本身實力同無可限量嘅潛力
益咗蝗

睇twitter話
依家因為C朗要走單野 談判無限期停止咗

莫拉達好大機會嚟唔到了

體內充滿能量 脂肪

你唔是真係咁覺得呀

無一線前鋒，我跳樓都似

C朗食屎

覺得因為c朗走會影響到莫奶既人
係咪覺得皇狗會用莫奶頂C朗

C朗真係走先會買唔到
但呢件事 兩邊都玩政治 真係唔知會點

唔洗咁急 達子同屍朗已經係我地嘅人 幾時黎只係時間嘅問題

無左c朗就無必要用賓周馬而bench morata

本身莫奶單DEAL今星期連傾三日都冇結果
未有C朗單野之前已經講左下星期先再傾

Morata不受重用係因為配合唔到c朗條球霸
同佢爭波射
入成廿球

咁搞法去到7月都簽唔到
太遲都單野未搞掂嘅話 我諗木仔會轉plan

冇莫拉達可以追邊個
防中同前鋒仲未有啊
唔要馬迪too

總之一傾翻即刻90m車埋去啦

唔會因為遲而入d 2線貨啦

下次傾係幾時都未知

真係放c朗既筆錢皇狗到時會買晒mbappe同hazard啦
洗撚仲用莫奶咩

如果莫仔90m deal, 曼既談判力好廢下

咁阿朗真係唔過200m都唔黎

Hazard傷到開季
難講

講真佩狗俾你曼玩左幾季ddg
仲要有季俾你搞ramos搞到續貴約
今次實預左難傾玩鳩返你

要等三單deal 完成先到我地
變數已經多左好多

當然
買2線不如用番你好過

有無咁黑...本來兩個都傾得好地地

多謝牙朗

邊有好地地
你根本傾唔撚掂皇狗減價

好可能仲要等埋洲際國家盃完咗先開始傾到 屌

咁都空炮

100m曼可能都考慮下 你200m真係當曼大水魚

呢排個個掛住奶撻
已經冇人記得沾屎

有前鋒黎就得
拿卡 達 比洛由都J到出血

200m bid harry kane好過啦

我諗本來兩邊個諗法差不多
都係唔想咁順灘
扭下計擺下姿態就算
講真大家開個價唔算差好遠...有得傾既

其實lacazette都好好丁
50m買佢同達子已經可以開季

#mufc have kept in contact with Lacazette's representatives, while they continue to negotiate a deal for Morata. [gffn]

未爆c朗逃稅之前 一早90m 揼濺種買莫拉達咪好 依家都唔知點撚算 講乜撚野價

正呀

你而家肯一野轟90m 皇狗咪一定照放

笑下啦 唔洗比膠既

發細路仔脾氣

有咁多錢買harry kane好過啦

買到拿卡同達子 其實都好唔錯

又空炮

c朗依家變過街老鼠

BELOTTI空左炮未

A米簽

上個星期仲球王
今個星期就咁

去多仔買丹比利算啦

agger 唔通個係唔尊重 但唔係代表你表現差係受呢件事而影響

兩間球會已就莫拉達轉會達成初步共識，現正積極為轉會費上的分歧努力，不過在其經理人盧比斯向皇馬表明莫拉達的離隊意願下，皇馬已願意將分歧拉近，令曼聯有信心可在未來數天完成談判。

係咪幾日前新聞黎？

特西

今日

在 2012 年皇馬大勝 CF 格蘭納達後，C 朗表示：「 我之所以選擇不慶祝，是因為我不開心，球會有人知道我為甚麼難過。」

C 朗不高興，震撼球壇，而當時 C 朗正與皇馬商談續約。雖然隨即有報道指，皇馬願意為 C 朗加薪，但官方沒有正式續約的消息。

2013 年夏天，C 朗再向皇馬施壓，西班牙媒體披露，C 朗會與曼聯代表見面，而曼聯更出動費格遜打人情牌。C 朗愛回家 ?

結果，在同年九月，皇馬球會隆重宣佈，C 朗已動筆續約 3 年至 2018 年，據報 C 朗在這份新的 5 年合約將加薪至除稅後每年 1,700 萬歐元，令他力壓美斯成為世界最高薪足球員。C 朗續約後說：「 我來說曼聯已經是過去，現在皇家馬德里才是我的球會，我在這裏很開心，目標是一直效力至退役。」

看來，曼聯成為 C 朗團隊威脅皇馬加薪的手段。

平靜了兩年，江湖又起風雲，在 2015 年傳出 C 朗不滿球隊。

西媒稱，C 朗與皇馬的裂縫，是在當年二月出現；當時於西甲以 0:4 慘負予馬體會後，C 朗仍高調舉辦其 30 歲生日會而被責，他認為自己成了代罪羔羊。

其他不滿還有球會堅持辭退與C朗關係不俗的安察洛堤，對隊醫的能力感到不滿，但醫療團隊主管奧爾默仍獲續約，還有老臣子卡斯拿斯與沙治奧拉莫斯所遭受的冷待。

到去年夏天，曼聯聘請摩連奴為教練，有傳摩帥欲邀 C 朗回巢。C 朗會回曼聯嗎 ?

結果，在去年 11 月，C 朗與皇馬續約至 2021 年，西媒爆料，C 朗不據止以年薪 4,300 萬鎊（ 約 4.1 億港元 ）超越加里夫巴利，再次成為隊內頂薪。

此外，除 C 朗外，還有其他皇馬球員試過藉曼聯為自己爭取加薪，例如沙治奧拉莫斯。

在 2015 年，突然傳出拉莫斯要轉投曼聯。曼聯名宿里奧費迪南當時已看穿這一切，「 他不會加盟曼聯，我想這只因新合約洽談在即，經理人搞搞小動作 ....他在皇馬不快樂， 想要離隊，皇馬便會提供更佳合約，然後拉莫斯就會在橫線上高興地簽下大名。」

結果，拉莫斯現在仍效皇馬。

日前有傳美斯與巴塞隆拿就續約達成協議，可能也是刺激起 C 朗再次爭取加薪續約的欲望。

再者，有報道引述皇馬隊友，他們相信 C 朗不是真的想離開皇馬，而是為了得到一份新的合約。

好勝心重
呢個真係雙面刃
令佢有動力去進步但又好難去服從人
之前話肥賓俾USB佢佢玻璃心
係要施丹露兩手先肯聽話受教

呢兩年變埋球王
我諗呢個地球上除咗阿SIR同施丹，冇咩人可以令佢好似今季/以前咁順攤

唔忠誠冇用

木仔表示要簽其實唔難
但依家係練習討價還價既時候 練習完就簽

Ｄ紋身係伊巴黎？

唔講都唔記得

我估係
個動作好似

係勁老

肥安俾佢做大佬嘛

Garay?

Dier買黎做乜尻 點解會有手足j呢件

冇strootman

唔打啦 唔打啦

全部都係假架

我相信達仔會黎
因為C朗根本冇可能會走

就算C朗走, morata都可以黎
蝗狗最多一次過掃哂麥包皮同大巴拿囉

上場英法俾妹妹狗咁撚

點解今日咁冷清

因為莫拉達好似又遠咗
個個撘緊飛機開會

星期六 個個出哂去食女就真

喺惠康買嗰隻手工啤，難撚飲到屌你老母
勁撚苦

追post追得好辛苦

苦盡甘來

甘撚，苦到電油咁款

溝7喜啦

你飲過電油

石油都飲過啦

吾怪得你份人甘on9啦

屌你老母，油到未飲過抵你唔識揸車

吾系甘牙 唔怪得你筆試都肥

唔好hey 0!

根本就係買呢兩件就岩

你飲油狗 ？

買唔到MORATA
Lacazette都J到出血
點都好過比洛迪

冇用架
咪又係鳩up

最恐怖就係唔知朗隊出左幾多成力

哇屌宗師個老婆

你屌埋我個份

留意度淨係依度先會屌話c朗回歸要200m貴，
大部份既外國曼迷都話冇所謂，反正賺得番

嗯

馬仔點解del晒ig?

留意到呢到有啲會員係疤post出現過

利申mon post

應該同前妻有關

200m有更好選擇

外國曼迷高汁d

搶呀！

Lacazatte同福仔同type

更好選擇 美斯?

Green

嗯乜鳩 有講錯咩，而家要90m先買到morata同belotti，180買c朗有咩咁過份？

世界上有邊個球員入球能力勁過牙朗
今季你幾乎比親機會，甚至半機會佢都同你搞得掂
就算200m我覺得都要狗衝

draymond green?
勁撚黑人憎

鍠post都有啦

右邊係乜水？文沙？

睇過歐聯就知 阿朗把握力真係no1

仲j緊c朗

除左價錢有d位可以反下之外
真係唔明點解要反牙朗回家

衰左

幾鍾意佢

不意外呀

D green呢啲真男人冇虛偽又場場博盡好正喎,係把口臭啲同小動作多小小

傻豬先表白

話佢要做大佬搞亂更衣室呀
唔講以為佢地係牙朗隊友有份被迫害

如果阿朗同麥包皮同價 你地掟邊個

牙朗唔洗講

快點

依度個個都係football Einstein

有無人知要賣幾多件波衫先cover到？

記得好似早四五年, 牙朗又係傳過唔開心想走, 外國有班曼迷話籌錢比曼聯回購佢

普巴都係幾個星期就cover到

Man Utd Transfer News: Cristiano Ronaldo, Alvaro Morata and Lacazette done deal.

pogba一年唔洗都搞掂，如果比著c朗一年實返到本

Source?

你d 周邊好賣 自然sponsor多嫁啦 就算一件賺得十蚊又如何

呢篇野有講，但唔知堅唔堅

佢d trash talk同小動作同隊會覺得好頂癮

我都睇到篇有講

以去年曼聯賣出了 300 萬件球衣推算，J.Cohen 認為伊巴個人頂多為曼聯帶來 30 萬件球衣的銷量增幅（約佔總銷量的 10%）。如果曼聯能獲得當中 15% 的利潤（假設一件球衣值 70 鎊，30 萬件球衣就是 2100 萬鎊），紅魔鬼從中取得的利潤也不過是 300 萬英鎊（還未抵銷球員本人獲得的分成）。300 萬鎊不是個小數目，但是這連伊巴謙莫域轉會曼聯的財務成本的 20% 都抵不上（工資、經理人費用、簽字費和肖像權合約），更遑論要抵銷普巴的天價轉會費了。

更甚者，10% 的銷售增長已經是樂觀的估計，因為伊巴本人是 Nike 的簽字球員，他不能參與任何 adidas 的推廣活動。既然他本人的肖像只能出現在超過三位球員的海報上，他在 adidas 廣告的曝光率又會因此相應降低，故此他帶來的收益肯定沒有這麼多。

重話睇到咁多清既意見
依到個個都話咪表白
死路一條黎

阿朗想要新約姐都唔係第一次搵番曼黎抬價啦 大家醒d咪撚J啦 只要個價等如或高於8千萬的話就即係我地真係送左條18歲既女比人地日屌夜屌屌到殘曬我地再比錢買番番黎 為啖氣就算佢番黎我都唔會J

pogba好快多過89m
但好似拆得好少比曼

係為左啖氣既話 妹妹都唔撚好買啦上年

球會好似分得5%-15%

就算拆0都好 你之後傾sponsor 已經有牙力要大份d 合約

建議禁止martial-09入曼區

個時曼聯比唔夠上陣機會佢，要走都無野講
曼聯自己都後悔

加上阿妹都話左有西超approach但都reject左

普巴幾歲
佢幾歲

做咩比膠人呀 你同佢一樣

就咁望一望
red cafe 已經大把人叫佢唔好黎

大家都係40歲以下 正值壯年

走位走得咁快

之前先口響響話賣波衫好快有賺

青 原來你曉讀心

同蝗區一樣
屌緊分唔到迷朗定迷蝗

C朗既球技同體格會保持進步落去

咁一樣有人J佢既

妹妹一定真曼

但睇唔到咩外國點點點
呢度點點點的分別羅

我唔洗去已經知衰

我覺得佢幫曼拎左歐聯之後都會想去西超

I know that feel bro ching

Would you want Ronaldo back?
This poll will close on Jun 23, 2017 at 22:44.
Yes
634 vote(s) 50.8%
No
175 vote(s) 14.0%
It's a Trap!
438 vote(s) 35.1%

點樣大把人法

咁睇得開呀

我都有呢種感覺，費Sir就好熱情，C朗就有D敷衍feel

Cristiano Ronaldo has put some of Europe's biggest clubs on alert after it emerged he wants to leave Real Madrid because he doesn't want to play in Spain any more.

A report in the Telegraph today claims his advisers are telling clubs he would cost €150m - which is equivalent to around £131m - despite having a €1bn buy-out clause in the contract he signed in November.

The newspaper claims Paris Saint-Germain, Manchester United and Inter Milan could be tempted - but claims Ronaldo would not move outside Europe to China or the MLS.
睇黎如果走去PSG機會高d

我屌你串鳩我
仲要唔俾我入曼區

我已經好撚慘
仲要咁對我

有幾慘呀

死跛佬

隻腳板

認真朗隊雖然廢左武功，但都仲起碼識得尊重人，又肯幫下班新仔，唔會係又屌唔係又屌。根本人地打前鋒射波係職責，條友唔入固然屌硬，有時入左都唔走去同人慶祝仲要西西地面走去開波，班年輕球員仲點敢上腳或者射下波。
從來冇幻想過佢會返黎，我覺得就算佢真係返黎，短期可能會有好影響，但長遠黎講唔會係好事。

月巴連自己都唔尊重

今季肯打sub都算佢有自知之明

唔保持狀態 無專業水準 照逗咁早人工教壞d細
咁都有自知之明

真係好多人冇乜點睇今屆既牙朗先會話佢成日屌隊友同球霸拎住個波
印象流

我記得上季又係D人見決賽pogba屌鬼就話呢d球員淨係識屌隊友
今季你又見過pogba屌過咩人呀

算啦 口水乾 買到又有表現先會終止個爭議

已經唔想駁
好多都唔知牙朗今季變左好多

獌係條毒撚
成日想同女神（丙朗）一齊
亦都覺得有一日會真係一齊

但係女神當呢條唔自量既毒撚係件工具
一件攞來激自己男朋友（鍠）既工具
兩個一嗌交就話：好丫，你咁對我，我同佢一齊

但係嗌完交啦，男朋友氹返啦
女神得到佢想要既野啦
毒撚咪比人掉埋一二邊...

嘩屌 睇到都想

咁又唔滿意呀？
係咪要佢自已解約？

講緊咩 ?

雞頭

佢隻腳游完水生野

睇你點睇
我夠可以話曼聯係一條女
當日牙朗有夢想要做 你做女既願意放開佢
比佢去追夢
佢中途係遇到少少挫折 曾經想過放棄夢想返黎曼聯身邊
但係最後都繼續追夢
而家完成晒所有夢想 終於可以返黎條女身邊

其實都係睇你點演繹既姐

你唔好kai啦 妹妹係費sir比得唔夠機會人上位人地先頂唔順走人 係出面創左幾年有曬成績再係黃金年齡準備開始前拒絕西超愛回家 同阿朗完全相反
好簡單 你自己幻想下將來妹妹32歲時蛆用3億買番佢 蛆肯定比人笑到面黃啦

錯grammar
佢游完水之後隻腳板底生野

認錯人？

有表現又話你阻住新仔上位啦

係，終於等到牙朗屌完女神然後返返自己身邊

屌睇到我毛管動

爛腳

感情台蛇仔

阿朗今季交波好左好多
最明顯係好多時佢唔岩位都會鳩射
但今季少左好多

唔撚係掛

感情台大神

啲圖案勁似化學個啲

一早扑過啦
不過入到U就帽

追完post

如果最後簽到
morata + Lxxxxxx
其實真係好好j

dier 既話
睇熱刺咁多場波
老實講
無乜邊場係好大印象
反而son 真係會睇到嘩嘩聲
不過曼聯吸返d 英人又可能有需要既

屌你老味專登去睇
睇完成身痕到仆街

d pattern 好撚恐怖

屌咩 買dier仲要50M

dier ball winning中場果邊
卡神係deep lying
唔同類型 點long time replacement

俾多張特寫你地

( Show Blocked User - Martial-09 )

屌你 你隻垃圾病毒會隔mon傳染架

唔好quote 呀屌 屌 屑 屑 屑 屌

屌你老味真係成身痕

Block柒你

好想奶腳板底

識野
唔反lin了

咁撚小兒科都好貼出黎

好核突咩 點解我唔覺

好似唔同左既

隻腳乾左就淡左d洞

冇咩感覺, 我隻手間唔中仲誇張

我女朋友腳板底

喂唔好block我 唔想單機

.....................

艾維斯去鏝
木仔可唔可以快小小

無乜野喎
我以前份工搞到我腳皮入面黑哂

Ronaldo to his Portugal team mates: "I'm leaving Real Madrid, it's decided. I won't change my mind."

[Source: MARCA]

好想奶

馬卡報

啲人冇視呢段野

買到c朗仲可以直接令到皇馬王朝收皮
冇c朗賓周=垃圾
前場分工又要重新安排
買新人又要磨合又要同本身果幾個Isco,阿辛斯奧爭位

長遠又可以吸引呢一代後生仔加盟
好似話蘋果都係我朗fans

不過都係j下算
年年都傳一次
點會放

同佢地講都晒撚氣啦 仲話redcafe大把人唔想佢黎
特西post左個poll出黎都唔回就知佢地咩料啦
而家仲玩讀心術話c朗唔係真心尊重費sir

咁想知咪搵返個堆人出黎問囉

唔知既仲以為你地心戰緊

妹妹個ig story 反骨仔變左fans要簽名?

Dier

hi

你隻腳好番未

牙朗講過只會返曼聯/士砵亭

其實賤種條中前場隨住c朗年紀大都係時候換
爭在早換遲換
遲換就可以慢慢融合
早換就慳返c朗份天價人工+一大筆轉會費
可以爭到第二啲世界級球員

冇咗c朗嘅頂級走位，射術同鬥心
賤種短期內應該會受打擊

但長期嚟睇，我覺得係可以幫賤種下個皇朝鋪好條路

同埋而家有拖舟呢個皇馬傳奇
c朗喺賤種個地位唔再好似前幾年咁不可取代

屌搞撚笑
皇馬冇左牙朗會收皮

而家牙朗既身份係超級入球機器 你話入球能力下降我都可以理解
但你當摩笛 卻奧斯 伊斯高 拉莫斯等等廢嫁

另外賣左牙朗有大把轉會費 你估佩狗會唔撚買人咩

其實話拎唔到歐聯/西甲=收皮
都叫做解得通嘅

牙朗值唔值得拎180m去買

根本冇得拗

2邊講番自己論點 但唔會說服到對家既

咁撚假設既野 你繼續幻想喇咁

any j news?

Dier/fabinho都ok
Matic真係不了
Dier英人後生有得升有得改造
利申迷邊爐

dier同馬迪差唔多炸

用dier matic
我不如比個機會文西同盲打防中

普巴ig story係上海

屌佢老味戴維斯

牙朗同迪維斯一齊回家同肥西重組三叉戟吧

Dier防中勁過文西好多啦
唔好淨係睇比妹妹撚段片
好多時候妹妹撚完人都無過到人反而拖慢進攻
Dier防守包位ok 周不時放到長傳上前場 有potential 架

你識唔識規矩架
呢到不論一場波定論

個poll 係咪代表到呢段說話先
我就一直睇緊段野
望一望red cafe 有咩咁一面倒

dier除左英撚真係麻麻
又橫傳又盛
尼安高蘭呢 冇傳過？
成個維度咁
但今年打輔鋒攻中多

跟本係幫皇解決一大問題

老實講
成日話幫普巴買後備，佢打唔晒咁多場，有邊個真係會嚟曼打後備，下年都世界盃

唔使買, 肥西is ready

朗隊正前

講踢法 拜仁個山齊士好似

正前無得分邊
你都唔想見佢單刀分邊俾華西架...

肥西踢咩位都總有方法分邊

C朗踢法似朗隊就真
朗隊咁多年證明左佢踢咩位都得
EG前 攻中 中中 防中 中堅 左右翼

仲有龍

後備打得最好

咁都25
唔慶祝又屌，到時慶祝又屌
點講都得架啦

就算想佢返嚟嘅 都唔會贊成180m買啦

佢讀心神探黎

係喎 痴線嫁咩
唔慶祝就話假
慶祝就話25
睇黎下次對曼 c朗要唔聽先直曼

條友一向睇錢多過乜, 點會係真曼
仲有思鄉症, 踢無兩場又話返阿根庭
再講, 佢個擁有權太麻煩, 唔簽好過簽

文西借出去算啦 上年落到場都係搞笑

Dier 係熱狗浸左幾年好勁喎 passing, first touch, dirty work, heading 又後生 又英撚

呢度d人真係好on9
唔慶祝=假
慶祝=25
心態有問題

好勁？
比妹妹撚左一場喎 不了

唔鋸一個人
無論條友做咩都覺得唔岩

d心態勁似憎人富貴厭人窮果d八婆

真正怨婦

佢on9開嫁啦 同佢認真都晒時間

理大

呢到兩日傾c朗 次次都係將個人感情講到好理性好有道理
十足d情侶鬧交
成班gay佬

泰維斯呀Ching
Btw Google極都搵唔到普巴會去邊出席活動
冇得追星

無話你唔反得
有正有反好正常
但你明顯似怨婦
淨係憑感覺唔鋸佢黎煩

屌呀
Joel 提子u21冇撚左個正選既

反撚到要佢斷腳你話係係咪on9

老豆仲會唔會買佢呢
上年老豆話佢遲左黎買先買唔到

皇馬同曼聯咩關係會令到佢係25？世仇呀而家？
軒斯果d就叫25

Tottenham wants to sign Chris Smalling. He could be used in a deal for Eric Dier. [Mail] #MUFC

專心做野啦
有無落下酒吧玩下咁?有咩好野食?(想去上海一次)

AS Roma plan to ask Manchester United to loan out Matteo Darmian with an option to buy at the end of the 2017/18 season. [CdS] #MUFC

好似係你本身係公海on9出名在先喎ching

Alvaro Morata to Manchester United appears to be imminent, irrespective of Cristiano Ronaldo's future. [Marca] #MUFC

邊個曼子話馬卡報話買morata失敗

用飽隻moreno佢啦柒頭

前兩日大把人反啦 點解得你一個比人咁話
你真係要反省一下

一早block左佢但唔記得原因

明顯係話你既論點on9
而唔係話你反牙朗係on9
不過可能你個人本身就係on9

咪講到人地問題啦 反佢反到要人斷腳，唔慶祝就假，轉會就25，同費sir攬又假，全撚部都係你一相情願既諗法

咪撚理佢la
點解比人屌都唔知

C朗當年勸天使過檔曼聯

飛甩曼聯?
幫曼攞哂所有野
再肯留多年
仲想點?

個個都成世效力一隊好冇 費sir叫佢留多年都肯留呀

..........肥普識貨

熱刺執倒
最多唔洗佢加錢

係就快 英格蘭第一中堅

肥西加錢換埋ali / kane ok?

Ok 加2億

即deal, 聽日叫屎波執埋野去熱刺返工
順便搭下路睇下要唔要埋溫布萊之子

Ali嚟會推後咗普巴一格
而普巴打防中就真係變妹妹
Hold波hold十年

講錢傷感情
我地用肥西+lin換你ali或kane是但一件
fast trade

笑死 唔慶祝係扮野你都睇到

屌
益咗熱刺

你個啲理據on9 呀大佬

我都反c朗 但係你點解比人鬧都未知

200m買個老將 笑死人啦 話翻就翻 當曼聯係乜

唔記得早幾年攞曼聯抬價？

肥西 + Lin + Smalling 換 Kane ok?

晨早流流又內戰

仲要牙朗不嬲夢想係踢鍠
本身早一季已經話想走
費sir勸佢留多季先走又冇罷踢又冇屌柒曼
都叫25

唔用腦都睇下新聞先啦

咁好蝕喎, 用兩個隊長+未來希望
不過算啦, 話明fast trade, 即deal

你好似FIFA14咁講咁貴買返黎博幾年唔覺意傷左就玩完都叫有理據
咩倒戈唔慶祝係假係做show既
呢D洗撚仲同你認真討論咩
摺撚埋啦你

總之離開曼聯就係25架啦

唔狗咬狗點推PO呀

咁撚on9 好難唔咬

咁你個界線都主觀到幾on9
唔慶祝好撚假

個界線好好

班友唔走位先hold姐

唔慶祝好撚25...

轉工就等於25仔

亨利離開阿狗去巴好25...
蘇狗離開利狗去巴都好25...

至少我有客觀事實去定義

唔咬無野睇呀

用覺得感覺去定義

咁你自己既感覺又上黎博人認同?

原來真係冇腦
算啦

反而C朗一心去蝗仲25過佢，佢12-13踢皇馬倒伐入波唔慶祝，假撚到，心入面可能諗緊自己唔慶祝幾型

你可以收撚皮

唔咬又變左講女/搞基

Block左，咁撚on9既人都有

等緊睇落河反駁
好精彩嘅鳩up死撐

理大d人全部都咁戇鳩？

我自己都麻麻地鐘意丙朗
但係買到點會唔想丫

有時級數既野真係無得傾
最重要係可以提升埋隊友
最佳例子咪有so9既猁
有同無差幾遠

唔講人地講自己
迪馬岩岩來過陣勁到嘩嘩聲
又係帶起成隊波既

唔好話丙朗
依加呢刻買到迪馬我都贊成丫
最多比人bin返當年屌佢既c即

再次證明我對理大既定義係無錯(靠感覺)

點樣call poly d hell g?

隻理大落可真係要真心比個讚佢

勁撚過啲專家 倒戈入波唔慶祝係假都一野睇到
洗撚讀理大咩

呢位巴打肯定好欣賞第一風扇倒戈剷草的真性情

好簡單 本身讀ust 然後一年後轉校去poly踢大學杯 倒戈入波唔慶祝 啲poly hell g由紅磡排到入lingu

我都想知

poly女不知幾撚易食
白白痴痴咁

咁你拎TEVEZ黎比 好難唔咬你個LOGIC FAIL

同仔都差無兩幾(我指白白痴痴方面)

佢真係goodest logic

有無貢多hell g

撚羊咩U 咁臭串
你好似都係POLY嫁WO 個段LT屌屎忽片俾人屌個個唔係你咩

唔是基

掟玩具發爛渣

咪係
我地全部都感覺你on9

球玉黎點解唔俾佢黎
講到底足球唔只係運動 仲係生意
係格拉沙心目中最好球玉翻黎 賣波衫都賺到笑
仲有
成日講骨氣論果班人都
骨咩氣姐 轉會市場就係咁 有買有賣 俾得起錢咪買
明明以前同球玉好來好去 俾人講到好似25反骨仔咁
都係果句 錢又唔係我俾 總之幫到隊波就得

1001

今日無人搶1001